希望以下的內容對整體運動的成功率會有所提升，同時讓所有人都目標一致。

希望以下的內容對整體運動的成功率會有所提升，同時讓所有人都目標一致。

第一，
我認為大家應該都知道，如果實行真雙普選後，其他的訴求將會迎刃而解，所以應該將運動的最大目標轉向實行雙普選！

第二，
減少不必要的敵人，反之盡力增加同行者。
由始至終，我們抗議的都是制度問題，民主問題，所以我們應該針對問題，而不必針對人或事物。
例如我們針對的是獨裁的中共政黨，所以我們不應該對“中國”這個國家或者中國人有惡意，反而應該想辦法令全中國人了解我們，轉而支持我們。
又例如我們針對的是濫權的黑警，所以我們不應該對一般的警察懷有惡意，我相信仍然有一大部分警察係奉公守法且富有正義感的，我們是很需要他們為公義站出來的。所以我們要與白警連成一線，共同對抗極權，這樣勝算才會提高。

若果中央政府仍然遲遲都不願意讓香港走上民主的道路。不知道何時只要香港市民與香港警察，與中國人民都連成一線對抗獨裁政權的話，到時候開啟的可能就不止是香港民主之路，而是中國民主之路。

P牌仔無力一推

推